想清楚立法會選舉既入

立法會組成 | 香港的畸型政府 | 功能界別懶人包 | SaiHoHk
高質黃Youtuber 請支持 記得CLS

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統